鬼佬角度，點睇支那要整大灣區同點影響香港

Why China is Building the World’s Biggest City

唔好以為鬼佬好likeky中國搞香港，到時大陸化晒一樣冇着數